社交疲勞

呢幾日早出晚歸，瘋狂社交，好攰 好想過返冇人揾嘅生活，唔使應酬人，自己一個最開心